一個好既旅伴真係好撚重要

要搵到一個同自己夾既人一齊去旅行真係好撚難
同個港女老母去旅行慘撚到食屎 又唔可以唔陪佢去
屌你出發前一日乜柒都唔執 ok算我幫你執埋
去到東京喇 咁東京啲電梯就左企右行 佢就繼續我行我素企返右邊 係唔撚理人地既文化 呢到都未係重點
咁7月去得旅行都預撚左貴 咁我就book左間hkd$700左右係既酒店 咁佢就要求方便既 我呢間係新宿附近 呢個價位算平 一去到酒店又即刻嫌三嫌四 話唔靚又細乜乜柒柒 屌你呢個價呢個location仲想點
問佢照相又影撚極都唔滿意 屌鳩我影到佢柒 陪佢shopping又乜柒都我拎 朝早又唔願起身 真係正宗港女黎
去7日東京 第1日已經想返香港 同佢去簡直係ruin左成個trip
之前同個fd去又係好撚慘 廢事太長轉頭再講
有冇人有類似經驗分享下

你勁
我去親啲friend都無咩問題 好隨和
係有時玩手機太勁唔理我比我屌左次
家人更加冇事 食好住好

我去親啲fd都好撚有問題

會唔會問題係你度？

同年紀大啲既親戚去都預左比佢地嫌三嫌四 去日本又嫌 台灣又嫌 東南亞又嫌
所以我學醒左 帶佢地玩啲大陸三日兩夜果啲團 佢地反而玩得好開心

不過家人都唔係問題 如果預著同另一半個旅行方式唔岩仲慘過食屎

講埋同我去旅行既其中一個fd
慳住去旅行係ok 但佢係慳撚到我一日淨食得一餐正餐 返到香港我係瘦左 但仲要係咁陪佢食啲濕鳩pancake 食左最少3-4次 又貴又難食
之前試過2對情侶去旅行(同一個fd黎) 都唔撚知係咪趕住返去扑野 日日都7pm左右就返酒店 又係唔撚肯坐低食正餐 日撚日都掃街 掃你老母咩 全撚部都係差唔多既野食 洗唔洗日撚日都掃 你掃1-2日咪算
2對情侶去以為會好玩過同佢兩條友去啦 點知好撚on9 一齊plan完冇一日係跟行程 完全分開 重點係佢地r我同我男朋友一齊去先 每一日我都要透過sc/ ig先知佢地去左邊 又唔係wtsapp單聲佢地去左邊

可能啦 唔知

好彩同男朋友旅行方式係幾夾

Between唔係同過好多人去過旅行既咁又

我同老母講之前上網睇到話日本人都唔多鍾意香港遊客 我老母話咩咁咪好似啲香港人會歧視啲內地同胞咁 真係帶佢返大陸岩啲

上次同老母去京阪 又嫌日本無野睇 又嫌間酒店貴 又嫌啲野食唔岩口味 真係頭到大埋 所以都係無下次

嫌酒店貴個啲家人一定係未開發 對旅行冇乜sense
比得少又嫌細都係

我老母話覺得日本同香港差唔多喎 話覺得香港街道乾淨過日本

照相
樓主大陸岀世？

Sorry打錯

係

屌講起就一肚火
識左6,7年 平時出街都冇乜野一直都好fd
我屌 一去旅行就見哂真章
度縮到仆街 成撚日計埋哂啲婆乸數
又唔鍾意睇廟 成撚日嗌悶嗌冇野睇
屌咁咪佢叫自己揾節目分開行囉,
又唔撚制 死都要痴住一齊
姐係變相要我就佢
最on9既係成程攞住部電話, ig po相哂命大過天咁
次撚次都要相機食先,有幾次仲差啲想企上櫈到影
真係好撚失禮
結果我去到後期都唔撚理佢 食左先算
重點: 條友係仔黎

同屋企人去旅行當然跟團

同d厭三厭四既人去旅行
初初問佢想去邊玩 一齊plan行程
又話是但咩都得
去到之後
呢樣唔好食果樣唔好玩
仲超唔俾面講野勁直咁串尻我
以後寧願自己去都冇咁嬲

係呀我老母咪就係咁撚樣
話說佢就好撚鍾意shopping既 咁我自然就plan好多購物景點啦 咁行到悶就話要去啲影相景點 好啦咁今日去完淺草就去東京鐵塔 佢又話個鐵塔有乜咁撚巴閉要去咁撚遠睇 又話我影到佢個人好撚短 屌真係麻撚煩

佢又唔撚想跟團喎

我個fd又係度縮到仆街 不過女仔黎 重點係佢去旅行啲錢慳埋返香港買Pandora

好明顯係港女啦
你有冇安排Shopping行程呀

仲有
成撚日揾淘寶黎比
講咩: 呢件衫淘寶30蚊有找
屌 真係好撚掃興

梗係有啦 一唔係shopping行程就話黎呢到有咩特別 好啦返去shopping啦 又話 又行街呀